假如沙利走左會發生乜事?

可唔可以話屋企有事走先?

球迷會攞樓主老母出氣